大家身邊有無d朋友約親出街都好鐘意講大話講自己就到

通常都係呢幾個case最多

最基本就係明明差幾個站先到就話自己下個站到
一係就岩岩上車就已經話自己就快到
最嚴重就係門口都未出話自己好快到
但其實佢要成一粒鐘之後先到

點解同朋友出個街都要玩心理戰咁款

約1點通常=2點

遲到1個鐘好似已經默認左規矩咁基本野

絕交啦
學生玩呢啲拖時間叫無家教
如果係成年人仲要講大話當人on9真心唔該收皮

遲到已成社會風氣 一兩個鐘算基本

點絕交遲親到個班都好fd 可能已經習慣左
平時都已經會估到佢遲
但永遠都估唔中佢遲幾多

直接問幾點到,有次四人食飯,有慣犯朋友答唔出時間,
話在車上下一站到,結過遲超過5分鐘(2分一班車),
我地一班人即時出發去食野,冇人再覆佢message
之後每次佢最早到

中學有個fd次次遲幾個鐘
有次打俾佢問佢到邊
佢：「出咗門」
我：「到邊阿？」
佢：「出咗房門」

我自己就係咁 吹自己轉個彎就到

屌你老母所以我而家完全唔會再約

你囉

你最無資格講我 你係最嚴重個個case

轉埋過灣就到
原來轉緊成個九龍灣

約入屯門仲有兩個站就到
不過下一站喺屯門公路轉車站

入你個fd間公司做佢老細

呢啲撚樣唔爆一次唔知驚

自己有個fd都係，10次有10次都係遲，遲10分鐘已經好閒，有一兩次試過遲左成個鐘，打俾佢，佢直頭仲瞓緊。好啦，第11次試下我遲15分鐘，唔知佢係準時，定係遲14分鐘，我就俾佢屌。

純粹好奇，因為自己盡量做到有早無遲：遲到係咪真係無得改？我呢個fd，我就唔信佢約女出街，佢又係咁遲法

可能大家太fd覺得會唔介意
咁你有無屌返佢轉頭

屌都無用啦，佢遲到當食生菜，根本唔會當一回事

我

如果係成班都遲得我一個準時呢

其實樓主有無諗過係自己太惡死
人地唔敢同你講真
話想遲一個鐘先出門
如果你係唔想佢講大話 咪出門口前打電話問清楚囉

人地都係守時姐
責任喺對方到 想遲咪直接早啲講
打電話問清楚人地咪又係講大話

其實我曾經係咁既人
但後黎發現咁樣只會令五分鐘後既自己更煩惱更焦急，所以以後都直接講真話算，起碼講完鬆一口氣

你諗下喎 如果你唔嬲唔鬧既話
佢做咩要講大話先
唔通真係中意人地係街等咩
俾個建議樓主姐

除非絕交 如果唔係呢個係唯一樓主可以做既野